一個POST就可以睇到連燈仔幾咁低質, 個個都想做偷片狗Backup佬

事緣, 有條友叫Plue出POST教人喺youtube 偷片賺錢, 好多連燈仔係咁問應該點做先賺到錢

原POST: 做youtuber月入三萬以上，你問我盡答

好聽就叫做剪精華, 難聽咪就係偷人片是旦炒埋做一段top ten fight scene,
根本同Backup佬一鳩樣

所以應該幫Backup佬平反?
咁不如直接啲, 幫建制派平反埋, 人地都係鍾意錢之嘛

Backup佬邊有影響我地利益?
影響呀達利益之嘛

既然大家唔鐘意
小妹唯有離開連登

btw 我條教學 channel

走啦